走冇人走失左隻貓叫雪女

今日聽fd講佢琴日送外賣時見到有隻疑似走失左隻貓，頸牌個名叫雪女

巴打有心
不過下次唔好講名,廢事俾人扮主人呃貓走
隻貓仲有冇第二個特徵同邊到搵到?記得唔好講出黎
叫主人自己講出黎

我知道，所以我會問佢住邊個區，起碼唔會咁易白撞

好靚，幫推

push多謝樓主

幫你推一推

好靚女推

雪雪

有無收留住先

頭先同fd傾計先知有咁既事，今晚去睇睇

推 幫貓女搵返奴才

推

有人認叫佢提供隻貓d相比你對下

Push

好人一生平安

貓貓

傻妹 睇得岀平時屋企人好錫

Up

push